要人，你屋企要人，快啲返屋企

去行乜撚野？

歡迎負皮

你屋企就真係要人喇
你媽媽要你保護

咁講有D衰添
好喇 各有各做
明白你ge決定

又無個帳號